【真心問】國難停工、老豆停更，點解咁重要啊？

一班供應裝備的手足，同一班整合資訊的手足
都係呢場運動的參與者
絕對有權用行動去對運動中的問題表態
兄弟爬山，就算要休息，甚至放棄，都唔應該指責佢地
重點唔係佢地停工停更的決定，而係下決定的原因
呢個係佢地提醒所有抗爭者的方法

喺度我想大家試下由而家開始用成長心態去睇呢場運動
當抗爭者之間出現衝突的時候
唔好即刻推去分化的層次，因為真係無咁嚴重
而係要問下衝突的原因喺邊
然後提醒自己同其他人點樣去避免
咁樣先會成長。

為咗呢場運動、我地的自由、所有手足受過的傷害
我地而家做法唔完美，唔緊要
下次做好啲，一次一次咁累積進步
一齊成長，希望形成一個成熟的抗爭文化
槍口，要對外，但一隻手指指住人就有四隻手指指住自己
如果一個組織連承認自己問題的氣量都無
改過的機會都唔畀
又點能夠進步去面對外面的挑戰？

啲狗越來越惡、港共越來越失控
但我屌死佢地全家，佢地真係團結到令人質疑究竟人格可以有幾低賤。
如果你覺得唔啱，希望你地可以諗下今次國難同老豆點解要咁做
同埋點樣提醒自己同身邊的手足，最緊要下次唔好

兄弟爬山，起落有時，但我信總會喺路上再會合。

TLDR：成長心態啊

推 1

推 2

推 3

推 4